炭次郎 日夜鍛鍊去取勝

沿路看遍每個炎柱 飛過列車滿佈無限
I LOVE 炭次郎 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡呼吸 斬！

push

水之呼吸盡是生靈
集合九柱啲鬼超驚

沿路看遍每個醃處 飛過列車滿布霉慳
I LOVE 炭次郎 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡負及 簪

唔啱beats

攤痴long

邊間教會

沿路看遍每個閹柱 飛過列斜滿佈mo限
I LOVE 攤g郎 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡褲及 斬！

飛沙風中轉鳩作 便能用盡鳩力

唔岩音

活在刀內儘是生命 呼吸能量彈力超勁

宗教集會?

郭富城嘅弱？

教宗上連登？